返工返到手腕好痛辭唔辭職好

一日痛過一日
飲食業嘅悲哀
有冇同行明